點解詹培牲(生哥)04年開始上高登都會畀林作撚到一棟都冇

牲哥: 一係你就打一係你就唔好消費我
作哥: (唔簽約又笑鳩牲哥)

牲哥咁熟網絡文化都畀作哥撚到咁